深水埗通州街士耳其餃子好撚難食

巴打唔洗去食

咖啡之外都試過 好撚難食

曬左40蚊

我老竇仲話好食

個場細撚到

你老豆係士耳其人？

咖喱角必食

士耹共

真係叫士耳其？定土耳其

士再具

干角甘

果啲檔仔？